我一陣就可以靠炒iphone有首期買樓！

凖備！已經睇緊售樓書，約左aa
Lp6，yoho！

係 記得買d紙質厚d果d 冇咁易爛

我都係。諗住炒完兩部iphone再加埋daddy俾個一千萬我就買到樓